# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the foreman_salt package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# 0868a4d1af5275b3f70b0a6dac4c99a4, 2019
# tim123, 2019
# Amit Upadhye <aupadhye@redhat.com>, 2022
# Bryan Kearney <bryan.kearney@gmail.com>, 2022
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: foreman_salt 17.0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2019-04-29 07:31+0000\n"
"Last-Translator: Bryan Kearney <bryan.kearney@gmail.com>, 2022\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/foreman/teams/114/zh"
"_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "*Clear environment*"
msgstr "*环境清除*"

msgid "Accept"
msgstr "接受"

msgid "Accepted"
msgstr "接受"

msgid "Action with sub plans"
msgstr "有子计划的操作"

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "Added"
msgstr "添加"

msgid "Array of Salt state IDs"
msgstr "Salt 状态 ID 数组"

msgid "Array of State ids"
msgstr "State id 数组"

msgid "Autosign"
msgstr "自动签名"

msgid "Autosign entries for %s"
msgstr "%s 的自动签名项"

msgid "Autosign record"
msgstr "自动签名记录"

msgid "Avoid duplicate values when merging them (only array type)?"
msgstr "合并时是否避免重复值（只适用于阵列类型）？"

msgid "Before including these variables as Salt pillar, Foreman will validate that your variables comply with the validation."
msgstr "在将这些变量包括作为 Salt pillar 之前，Foreman 将验证您的变量是否符合验证要求。"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Change Salt Environment"
msgstr "更改 Salt 环境"

msgid "Change Salt Master"
msgstr "更改 Salt Master"

msgid "Check/Uncheck Added"
msgstr "选择/取消选择添加"

msgid "Check/Uncheck All"
msgstr "选择/取消删除所有"

msgid "Check/Uncheck Removed"
msgstr "选择/取消选择删除"

msgid "Config Management"
msgstr "配置管理"

msgid "Continue to look for matches after first find (only array/hash type)? Note: merging overrides ignores all matchers that are omitted."
msgstr "要在找到第一个匹配项后继续查找吗（仅阵列/散列类型）？注意：合并覆盖会忽略所有省略的映射器。"

msgid "Could not find salt environment with id %s"
msgstr "找不到 id 为 %s 的 salt 环境"

msgid "Create Salt Variable"
msgstr "创建 Salt 变量"

msgid "Create Salt variable"
msgstr "创建 Salt 变量"

msgid "Create a Salt environment"
msgstr "创建 Salt 环境"

msgid "Create a state"
msgstr "创建一个状态"

msgid "Create an autosign record"
msgstr "创建自动签名记录"

msgid "Default Behavior"
msgstr "默认行为"

msgid "Default value of variable"
msgstr "变量的默认值"

msgid "Delete %s?"
msgstr "刪除 %s?"

msgid "Delete a Salt Key"
msgstr "删除 Salt 密钥"

msgid "Delete an autosign record"
msgstr "删除自动签名记录"

msgid "Deletes Salt variable"
msgstr "删除 Salt 变量"

msgid "Description of variable"
msgstr "变量描述"

msgid "Destroy a Salt environment"
msgstr "销毁 salt 环境"

msgid "Destroy a state"
msgstr "销毁一个状态"

msgid "Dryrun only"
msgstr "仅进行 Dryrun"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Edit %s"
msgstr "编辑 %s"

msgid "Edit Salt Environment %s"
msgstr "编辑 Salt 环境 %s"

msgid "Edit Salt State %s"
msgstr "编辑 Salt 状态 %s"

msgid "Edit Salt Variable"
msgstr "编辑 Salt 变量"

msgid "Environment"
msgstr "环境"

msgid "Environments"
msgstr "环境"

msgid "FQDN of host that key belongs to"
msgstr "密钥所属主机的 FQDN"

msgid "Filter %s"
msgstr "过滤器 %s"

msgid "Fingerprint"
msgstr "指纹"

msgid "Function"
msgstr "功能"

msgid "Hidden Value"
msgstr "隐藏值"

msgid "Hide all values for this parameter."
msgstr "隐藏这个参数的所有值。"

msgid "Host groups"
msgstr "主机组"

msgid "Host must have an environment in order to set salt states"
msgstr "主机必须具有环境才能设置 Salt 状态"

msgid "Hosts"
msgstr "主机"

msgid "ID of Salt Proxy"
msgstr "Salt Proxy ID"

msgid "ID of host group"
msgstr "主机组 ID"

msgid "If checked, will raise an error if there is no default value and no matcher provide a value."
msgstr "检查后，如果没有默认值，且没有映射程序提供数值，则会创建出错信息。"

msgid "Import"
msgstr "导入"

msgid "Import Puppet classes"
msgstr "导入 Puppet 类"

msgid "Import facts"
msgstr "导入事实"

msgid "Import from %s"
msgstr "从 %s 导入"

msgid "Import states from a salt master"
msgstr "从 salt master 中导入状态"

msgid "Include default value when merging all matching values"
msgstr "合并所有匹配值时包括默认值"

msgid "Include default value when merging all matching values."
msgstr "合并所有匹配值时包括默认值。"

msgid "Invalid report"
msgstr "无效报告"

msgid "JID"
msgstr "JID"

msgid "Key Name"
msgstr "密钥名称"

msgid "Keys"
msgstr "密钥"

msgid "Limit to a specific environment"
msgstr "限制到一个特定的环境"

msgid "Limit to a specific environments"
msgstr "限制为一个特定的环境"

msgid "Limit to specific actions: i.e. add, remove"
msgstr "限制为特定操作：如添加、删除"

msgid "List Salt variables"
msgstr "列出 Salt 变量"

msgid "List all Salt Minions"
msgstr "列出所有 Salt Minions"

msgid "List all Salt environments"
msgstr "列出所有 Salt 环境"

msgid "List all Salt keys"
msgstr "列出所有 Salt 键"

msgid "List all Salt states"
msgstr "列出所有 Salt 状态"

msgid "List all autosign records"
msgstr "列出所有 autosign 項目"

msgid "Mark the variable to be managed by Foreman. When the Salt State of this variable is assigned to a host, the default value will be added as a Salt pillar for this host. Specify matchers to set a different value for such variable."
msgstr "标记由 Foreman 管理的变量。当此变量的 Salt 状态分配给一个主机后，默认值将作为一个 Salt pillar 为这个主机添加。指定匹配器以为该变量设置不同的值。"

msgid "Merge all matching values (only array/hash type)"
msgstr "合并所有匹配的值（仅用于阵列/哈希类型）"

msgid "Must specify a Smart Proxy to use"
msgstr "必须指定要使用的智能代理"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Name of the Salt state"
msgstr "Salt 状态的名称"

msgid "Name of variable"
msgstr "变量名称"

msgid "Namespace Foreman pillars under 'foreman' key"
msgstr "'foreman' 密钥下的 Namespace Foreman pillars"

msgid "New"
msgstr "新"

msgid "New Autosign Entry"
msgstr "新建自动签名"

msgid "New Salt Environment"
msgstr "新 Salt 环境"

msgid "New Salt State"
msgstr "新 Salt 状态"

msgid "New Salt Variable"
msgstr "新 Salt 变量"

msgid "No changes found"
msgstr "没有找到修改"

msgid "No salt environment selected!"
msgstr "没有选择 salt 环境！"

msgid "Operation"
msgstr "操作"

msgid "Optional Input Validator"
msgstr "可选的输入验证程序"

msgid "Order"
msgstr "顺序"

msgid "Override the default value of the Salt variable."
msgstr "覆盖 Salt 变量的默认值。"

msgid "Overriden"
msgstr "覆盖"

msgid "Please select a Salt environment first"
msgstr "请先选择一个 Salt 环境"

msgid "Prioritize Attribute Order"
msgstr "排列属性优先顺序"

msgid "Record deleted."
msgstr "删除记录。"

msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

msgid "Rejected"
msgstr "拒绝"

msgid "Remote action:"
msgstr "远程操作："

msgid "Remove duplicate values (only array type)"
msgstr "删除重复值（仅用于阵列类型）"

msgid "Removed"
msgstr "删除"

msgid "Result"
msgstr "结果"

msgid "Run Salt"
msgstr "运行 Salt"

msgid "Run Salt state.highstate"
msgstr "运行 Salt state.highstate"

msgid "Salt Autosign"
msgstr "Salt 自动签名"

msgid "Salt ENC"
msgstr "Salt ENC"

msgid "Salt Environment"
msgstr "Salt 环境"

msgid "Salt Environments"
msgstr "Salt 环境"

msgid "Salt Keys"
msgstr "Salt 密钥"

msgid "Salt Keys on %s"
msgstr "%s 的 Salt 密钥"

msgid "Salt Master"
msgstr "Salt Master"

msgid "Salt Smart Proxy ID"
msgstr "Salt Smart Proxy ID"

msgid "Salt State"
msgstr "Salt 状态"

msgid "Salt States"
msgstr "Salt 状态"

msgid "Salt Variable Details"
msgstr "Salt 变量详请"

msgid "Salt Variables"
msgstr "Salt 变量"

msgid "Salt environment"
msgstr "Salt 环境"

msgid "Salt environment ID"
msgstr "Salt 环境 ID"

msgid "Salt external nodes YAML dump"
msgstr "Salt 外部节点 YAML 转储"

msgid "Salt master/smart proxy ID"
msgstr "salt master/smart 代理 ID"

msgid "Salt namespace pillars"
msgstr "Salt 命名空间 pillars"

msgid "Salt state"
msgstr "Salt 状态"

msgid "Salt states must be in the environment of the host"
msgstr "Salt 状态必须位于主机的环境中"

msgid "SaltEnvironment|Name"
msgstr "SaltEnvironment|Name"

msgid "SaltModule|Name"
msgstr "SaltModule|Name"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Select salt environment"
msgstr "选择 Salt 环境"

msgid "Select the changes you want to realize in Foreman"
msgstr "選擇您希望在 Foreman 中套用的變更"

msgid "Set the order in which values are resolved."
msgstr "设定用来解析值的顺序。"

msgid "Set the salt_status as \\'successful authentication\\' and remove the corresponding autosign key from the Smart Proxy"
msgstr "将 salt_status 设置为 \\'successful authentication\\'，并从智能代理中删除对应的自动签名密钥"

msgid "Show a Salt environment"
msgstr "显示 salt 环境"

msgid "Show a minion"
msgstr "显示 minion"

msgid "Show a state"
msgstr "显示状态"

msgid "Show the Salt parameters of a host group"
msgstr "显示主机组的 Salt 参数"

msgid "Show variable"
msgstr "显示变量"

msgid "Specify Matchers"
msgstr "指定匹配器"

msgid "State"
msgstr "状态"

msgid "State ID"
msgstr "状态 ID"

msgid "State can be \"accepted\" or \"rejected\""
msgstr "可以\"被接受\"或\"被拒绝\"的状态"

msgid "States"
msgstr "状态"

msgid "Successfully imported"
msgstr "成功导入"

msgid "The order in which matchers keys are processed, first match wins.<br> You may use multiple attributes as a matcher key, for example, an order of <code>host group, environment</code> would expect a matcher such as <code>hostgroup = \"web servers\", environment = production</code>"
msgstr "处理匹配器键的顺序，第一个会生效。<br>您可以使用多个属性作为匹配器健，例如：<code>host group, environment</code> 会期望一个匹配器，如 <code>hostgroup = \"web servers\", environment = production</code>"

msgid "The order in which values are resolved"
msgstr "值解析的順序"

msgid "Toggle"
msgstr "切換"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Types of validation values"
msgstr "验证值类型"

msgid "Types of variable values"
msgstr "变量值类型"

msgid "Unable to accept Salt key for %s"
msgstr "无法接受 %s 的 Salt 密钥"

msgid "Unable to create Salt autosign key %s"
msgstr "无法创建 Salt 自动签名密钥 %s"

msgid "Unable to delete Salt autosign hostname for %s"
msgstr "无法为 %s 删除 Salt 自动签名主机名"

msgid "Unable to delete Salt autosign key %s"
msgstr "无法删除 Salt 自动签名密钥 %s"

msgid "Unable to delete Salt key for %s"
msgstr "无法删除 %s 的 Salt 密钥"

msgid "Unable to fetch Salt environments list"
msgstr "无法获取 Salt 环境列表"

msgid "Unable to fetch Salt key list"
msgstr "无法获取 Salt 键列表"

msgid "Unable to fetch Salt states list"
msgstr "无法获取 Salt 状态列表"

msgid "Unable to fetch autosign list"
msgstr "无法获取自动签名列表"

msgid "Unable to generate output, Check log files"
msgstr "无法生成输出结果，检查日志文件"

msgid "Unable to reject Salt key for %s"
msgstr "无法拒绝 %s 的 Salt 密钥"

msgid "Unable to run Salt state.highstate for %s"
msgstr "无法为 %s 运行 Salt state.highstate"

msgid "Unable to set Salt autosign hostname for %s"
msgstr "无法为 %s 设置 Salt 自动签名主机名"

msgid "Unaccepted"
msgstr "未接受"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Update a Salt Key"
msgstr "更新 Salt 密钥"

msgid "Update a minion"
msgstr "更新 minion"

msgid "Update the Salt parameters of a host group"
msgstr "更新主机组的 Salt 参数"

msgid "Updated hosts: changed salt environment"
msgstr "更新主机：更改的 salt 环境"

msgid "Updates Salt variable"
msgstr "更新 Salt 变量"

msgid "Upload a Job"
msgstr "上传作业"

msgid "Used to enforce certain values for the parameter values"
msgstr "用来在参数中强制使用某些值"

msgid "Value to use when there is no match."
msgstr "未发现匹配时使用的值。"

msgid "Variables"
msgstr "变量"

msgid "Variable|Name"
msgstr "Variable|Name"

msgid "Variable|State"
msgstr "变量|状态"

msgid "When enabled the parameter is hidden in the UI"
msgstr "何时将启用的参数隐藏到 UI 中"

msgid "is alphanumeric and cannot contain spaces"
msgstr "字母数字，不能包含空格"

msgid "must be alphanumeric, can contain periods, dashes, underscores and must not contain spaces"
msgstr "必须是字母数字，可以包含句点、破折号和下划线，且不得包含空格"
